[英雄聯盟] LOL 比賽討論區 #7

聽日SKT 打SSG
好緊張

LM

呢場都算係繼S4八強之後BO5既再戰

希望出huni

huni 唔太穩定....

我覺得季後賽都唔會敢用佢

世界賽究竟會帶邊6個出國呢

Huni世界賽咪仲唔掂

bo3／5？幾點？

帶佢咪盞倒米

BO5, 4點

後備一定係blank la
係決定上路帶邊個姐

不過我覺得最後都帶huni

今日應該打足五場

SKT 3:0

Skt 廢過上年
Ssg 又勁過上年
此消彼長 唔會3:0 到啦

Skt輸左打外卡？

舊年世界賽決賽唔算 ?

係

SKT S4唔係入唔到worlds咩

lm
支持ssg

其實Huni 都幾慘幾柒
由正選到比人係咁換岀場
再去到變後備

我意思係S4春夏兩季SKT同三叔兩隊都係八強碰頭，兩次都係SKT輸
今鋪冒泡賽雖然唔同以前
但模式其實都算八強，橫掂都係要贏兩場先入FINAL

三叔真係skt殺手
連spring重算fit嘅skt都係打輸

除咗上路
其他位差距都唔算大

SSG條下路真係好癲
個人心水LCK 下路頭三名:
1.SSG
2.SKT
3.LZ

ruler喎
仲好記得佢上年worlds無啦啦開把妖夢走上去跟住比人秒左直接累輸成場

Skt下路唔會輸啦
係其他路

唔洗睇今年？

頭4下路對線期都差唔遠
但團戰deft真係食屎

sor
今年冇睇ssg
真係唔知佢下路係咪好似上面咁講進步到>skt條下路
上面個排名係講整體定只係對線期

我覺得就算上年 都唔會差太遠

感覺ssg唔太穩
希望佢地可以打贏skt

用唔穩定去形容ruler會唔會好d
實力既然打得lck咁都唔會差幾多

上年成也ruler敗也ruler

game 3無佢隻EZ 邊有GAME 5既送GAME JHIN

MATA:還我UZI

語言不通始終有分別

RULER對線唔係特別SHARP咋喎 我覺得係
講對線我覺得
LZ>KT>SSG=SKT
OVERALL就
SKT=LZ>SSG>KT

仲有 30 mins

比deft撚

skt要輸成點先無得打世界賽？

好簡單 今日輸 , 之後第3張門票輸就無

skt必勝

SKT 今日贏左，就有 90 + 70 分
之後無論 KT / LZ 贏都係最高分

今日嬴就一定有?

連登齊撐 SSG！支持世界第一 AD Ruler 打爆 Bang

3:2

咪撚燈呀屌你

LZ冠軍既話 SKT要羸埋KT

今日 SKT 贏左，就算拎唔到冠軍粒 1st seed 都係同 KT 同分拎 2nd seed （可以要再同 KT 打過）

In Ruler LIHKG Son Trust

2nd seed同分計夏季高分個個

Bang !!! 唔小心屈斷左條 Ruler 添

春季冠軍，都唔夠春夏亞軍高分

呢度差少少
SKT今日輸
都有機會騎住SSG拎第2seed

..............

信唔信我用 Ruler bang bang 聲咁打你臉呀拿

計一計
如果贏唔到夏季冠軍兼唔夠分 拎1st 2nd seed
仲有資格賽，無左1st 2nd seed果兩隊，睇下淨低邊隊可以挑贏SKT

skt

SSG

宜家係AFS 同MVP 等緊淨低2隊

Afs Ban Pick 根本唔係 SKT 對手

係咪痴撚咗線

AFS表示唔出裝已經可以打贏SKT

好想快 d 開始

希望ambition 頂得住花生

ssg +1.5下盤

300m 買 SSG 贏

This

佢坦meta一定係最top嗰2個jg喎

ssg下路成日爆線

燈乜鬼呀

好撚煩 係咁洗

對lz 冇作為wor

SKT之前連輸個排, 花生隻GRAGAS真係

下路應該55波 , 隨時大家都pick 後期ad
真係睇skt 中上爆唔爆線

連輸完佢應該苦練過
上兩場佢都秒pick酒桶

花生有幾場連打廢隊都冇作為

不過ruler 鍾意pick varus

crown應該唔會爆掛
佢對線咁撚勁

cuvee睇佢係咪又玩gnar

Jg 同 top,真係太食版本
坦同進取 好少選手兩邊都係頂級

玩咩佢都勁過skt嗰2條友

可能得score

Q BEAR

留名等睇肥仔玩GP

有得出先算

score隻蜘蛛好癲

一陣我燈鳩咗cuvee就仆街

佢隻酒桶都好誇張下

SKT會唔會B/P Sejuani

仲記得上年比smeb g5偷巴龍搞到kt無得出世界賽

出UNTARA冇得輸啦

SSG出Hara

SKT 第2關

睇黎肥西真係入雪櫃

今場輸左咪又係換返佢

haru

輸到0:2可以出佢搏下

0-2一定唔會換

又zac

又黎中路LUCIAN

又lucian

skt個陣

SSG放ZAC會唔會出POPPY

要燈神Pawn嗎？

skt cho?

你休息啦

原來ssg

Lucian中真係咁勁咩？

凱能TOP

Faker 係咪好鐘意lucian

點解skt藍方既

唔休

kennen玩AD定AP呢

竟然taric

搵到計破曹格 ?

放左無人敢頭三pick

應該係AP
BAN 晒樹人 藍寶 搶埋大蟲
唯有揀隻kennen

ap睇陣應該係

一定ap

ssg揀1,3,5場
SKT揀2,4場

SSG自己揀紅 有COUNTER位

不嬲都唔係搶

係ban左trundle先有人敢pick

路西恩中路真係咁值得pick?

依個meta 唔係藍方advantage 咩

但SKT又BAN特朗德

點解SKT會咁PickSSG個陣打得起推塔好快啵

應該係引對面PICK用凱能做counter?

faker030 nigga都分推要3個人捉

leash到咁

停夠未

RAZER野執撚左佢啦

燈下先,今場BANG會1個CARRY成隊屌打SSG

ruler為左搶大頭去到幾盡

小花curry

無話特別優

CAIT招Q好似無扣血?

nigga vs nigga

taric 盾加補血

兩對pick 都好怪 skt 完整d
ssg mid game 唔贏late game 輸硬

Ruler d Cs

小花

單殺

SOLO

唔交技??????????????????????

SPELL都唔交

再笑我小花呀 單殺 吹咩

小丑

點解heal都唔交

heal flash都唔用

skt mid game 唔贏先會輸梗掛下化?
ssg 個陣後期好好多wor

交招heal都唔會死啦

玩完啦
成隊三星鳩下鳩下咁

扣招

有trist late game唔會話輸硬

Late game taric招大

ssg除左taric 邊隻係後期 skt 雙ad ssg taliyah 後期冇力 caitlyn 後期無敵

但trist比人強捉死左呢

個藍

唔知SKT果隻凱能做唔做到上年ROX對G2果場咁撚令既大技呢

唔讓藍

拎左藍就禁住打 而家冇藍

花生

要捉佢都幾難

廢少陣啦花生

late game cait 定trist range長d

SSG後期點會廢
仲有TARIC保
仲可以出魔器BUFF隻AD

cuvee

個tp做乜春

SSG 第一場係熱身用

拿拿林踢走skt啦

trist

Ambition 去左邊

仲有無敵科加斯

j4 行街

6000血曹格

skt 好危 , 凱能完全阻唔到曹格發育

睇陣大後期ssg 好d

下條infernal ssg一定要爭

中路一有大就放係咁打到石女番屋企
唔比佢跑線

crown roam又roam 唔到，清兵又俾人反打

依排d jg 做乜

faker 而家一打中路跑線就出路西恩

之前都係咁出路西恩打加里歐

faker今場打得幾好喎

on9 ssg

skt打ssg好悶

石女招大係咪仲未用過

後期黎講,cait 勁定tris 勁?

睇黎GG

但係後期LUCIAN 專打坦

咁搞法SKT 真係3:0 SSG,屌

兩條火龍
打撚咩
我都唔知出個haru做咩鳩罰

冇機會 , 一用肯定爆中塔唔洗打

不過而家都差唔多俾faker 磨爆

今次贏個隊下場打KT?

2 火

Ssg

中下一齊爆

2火1土,天選之人咩屌

ssg得j4可以強開

個haru鳩下鳩下咁

要睇faker 操作 , 路西恩手算短 , 一陣曹格閃沉默大技一啖食左佢就大獲

我覺得cait勁d. 但係聽講改弱左? 所以唔知

淨係識rengar

我覺得Caitlyn 不過睇黎去唔到後期

Peanut都鳩啦，係佢隊友冇爆線

點解kennen上都係出面具先
之前marin又係咁出

crown

好似係7.16 改弱招q , 同埋陷阱個爆頭傷

不過對佢後期完全冇影響

突然輸四千

一野爆幾座塔係咁上下

小花:聽講上個禮拜呢度有人嘈邊個係第一中路??

所以呢

三千輸係中路度 反正後期都係廢 睇下呢加守唔守到

TRIS多招Q同R已經OUTSCALE左CAIT啦

揀隻j4唔多d gk
對面札克打撚咩

下路對線又壓力又唔去幫
中路淨係識cover
根本上親haru 三星打得勁亂
我懷疑係ambition主call

河位真眼唔撚傳傳個邊

小花283兵

好地地睇比賽做乜搵依D野黎講

無 搞下GAG

Spring好勁
今季打到屎咁
Meta唔啱佢

d 龍真係

攻速改低左,好似係

成隊得cuvee正常

2火2土

呢個tp

黎過呢到都知邊個

一直以為小花係花生
faker 點解會叫小花 ？

skt直接逼baron la

CROWN本身都落後緊仲出依D裝會唔會出事

美斯

Ssg下條土龍唔打就玩撚完

lucian 25分鐘已經3件大裝

有d 人話佢s3后一路都係靠下路carry

溫室小花

即係好似美斯咁 未試過無隊友證明過自己

2火2土

一陣又極速食巴龍

faker 17lv

因咩事輸龍輸成咁

有數據係街睇

2土2火
路西+cait 食巴可以有幾快

17lv 痴撚線

小花fanboy?

佢已經放棄左做傷害 , 淨係幫隊友緩速同保命

2火2土SKT有無咁撚好運呀屌

中下路被人壓線

有一隻TRIS夠DMG啦

因為唔守龍囉

天選 , 如果ssg 領先 , 就會狂出水龍

baron 0vision

又solo kill

印象中SKT拎親都係風龍

Bang一定點爆ruler

個閃做乜尻

ssg完全頂唔住skt分推

faker係咪可以脫離小花個名

其實本身個勢都ok , 輸幾千好閒 , 個陣後期夠打

但兩條火龍好傷

小花mvp no doubt

gg

投啦 屌

Q BEAR表示坦唔住

一場carry就冇事
咁huni pawn同deft都唔洗比人笑

1場姐 贏左bo5先啦

18lv 痴撚線

下場啦

輸mid jg

crown cs差唔多輸100

換走haru啦,行行企企

估唔到會係crown 爆炸

j4成場用得一個大

換返ambition啦

隻TRIS跟到裝仲有得打既
但果4條龍

算啦
d hater 會話呢場唔計

Ssg 第一場成日都未醒

ban pick 問題黎lucian laning 無敵

J4第二條火龍唔上個刻已經輸左啦
屌你老母

有taric大，有cho 有j4都唔set up bot dive

goodbye ruler

屌你老母弱智既

溶撚左ruler

FAKER全部都係行路扭開TALIYAH招屌起

on9 ruler

ruler

痴線
隻TRIST 痴左線
LUCIAN啲傷又係痴線

冇得打 skt好勁

屠撚到

屌你老母 , 18lv , 雙火龍

路西恩無敵左

但石女佢好似已經係後選

技術性調整姐,嚇我唔到既

痴撚線

skt嬴左第一場 下場有機會比huni出來

間接penta

unofficial pentakill

隻tris兩野無左 ruler好慘

打唔贏係正常
但唔應該比對面單殺囉

完全諗唔明第二條火龍點解唔去爭
有視野有tp
人都齊

唔洗理日文id 個戇鳩仔既
條友逢紅必反
#6比人屌左2頁都未肯收皮

岩岩trist行血d傷唔誚仲以為係法師all in造成

整場3:2黎睇下啦

taliyah j4 成場冇用過大咁濟

係時間bin c

CROWN喊出黎

faker 呢場勁撚到

lucian有counter 咩
直接ban左佢就有得打

今場小花係幾撚勁既

好想睇KKOMA屌人

2火 太傷, 拖到後期 互點cait 都大力d

第一次仲要有哂技都唔交
事但交招heal都可能唔會事咁慘

佢雙招唔交比faker 單殺

得啦fanboy

起碼贏多場先搵佢攞彩啦

crown r制壞左
未見過佢用r

個個走去安慰呀crown

石女有咩優點其實

無知一問
Bo3定bo5
贏左即刻有得打世界賽？

推兵跟住跑線

CROWN

crown first blood唔交heal都怪怪地
之後一直比隻lucian壓

清兵快走線快

招R，清兵快

皇冠哥如果唔調整返好個心態,應該真係會比SKT連贏3場

順風會好d , 做技術性封位
大逆風就

No
如果輸比kt 然後lz拎冠
依然出唔到

應該冇 , 除非crown 敢揀隻刺客 , 帶點燃6lv 爆一波

不過應該都冇人敢博啦

訓左冇睇
想問下過氣小花fucker
第一場俾人屠成點

推線 配合gankn

crown今場係咪冇禁過r制

有機會封到嘅.....
幾%

1.5k dmg j4

lucian係線霸，無計

JG輸出1.5K

又好似真係冇

haru 呢個坦型meta 完全係廢

換返ambition上場調整下氣氛先啦
咁樣落去肯定30

自己戇鳩怪得邊個
呢場輸佢都輸死
flash heal雙招都有俾人solo

呢個meta haru 都係算啦
利申 haru fanboy

牛輸出仲多過j4

淨係交heal都唔洗死啦

1.5k
屌你重低撚過對面隻牛

條撚樣成日扣spells

有冇人解釋到ruler高地跳上去同lucian換係咩意思

無得用 一用就爆路

仲低過wolf

唔ff唯有自爆

JJ都有1.0

唔同都爆

睇唔起人雙火龍+18lv

不想贏就不要贏

taric開左e諗住偷雞?

想快d game2

haru 1.5傷damage

哥不玩了, 你們玩

crown已經後pick都俾人爆到咁樣 陰公

預左隻j4鳩下鳩下咁
估唔到得1.5k

第一場豬女比人ban 左？

唔搏就輸硬
搏唔到冇計

前中期清兵快 推線英 中後期可支援壓塔
但打線黎講 都係黑人同蛇女最強

大家一齊predict 下有咩英game 2 必ban
我先:lucian

佢唔死第一隻 , 中塔起碼頂多五分鍾啦

會唔會crown又用返佢隻viktor
條友pool 太淺

lucian唔使PICK但要PICK返D對線會霸道D既英
同埋換返ambition返黎啦屌

死完第一次後faker已經miss左個藍
唔係壓得仲勁仲快爆

廢話

今年叫做 好過上年

佢近排狀態真係好撚鳩 雖然係SSG Fans但係真係幫唔落 除左維克特其他都發揮得冇之前咁

上年final大家都話3:0最後都3:2
我信ssg

蛇女打黑人會唔會冇咁輸蝕

ban左

曹格 蛇女 樹人 cait 札克

佢隻蛇女一定BAN唔使問

bench haru 再講

j4打jg位真係有用咩 又唔痛又坦唔起

Dodge Q 就898

上年好啱Ruler版本 燼同Ez 今年得法洛士係出黎Carry成隊

唔做野玩乜柒都無用

cho 根本唔洗理

蛇女一唔中招q , 就俾黑人追住射到去太陽系

就咁用e 換一定輸

仲要冇技走 , 其實都幾難打

J4JG要佢前期GANK但條友係到遊魂

btw j4成場得top lane gank 過

build full tank hard engage
通常夾galio用

豬女酒桶起碼保到排先

佢唔GANK姐 唔GANK都守下龍呀大佬

用syndra 啦diu

唔明點解出Haru 佢玩輸出英好勁 但係坦英根本唔掂 明明SSG有玩坦咁勁既安掌門又唔出

一定有 今場對面兩火龍 又咁肥
隻j4行行企企 未eq過人咁濟
淨係無用啦

等skt輕敵

安掌門同老婆扑緊野呀

等睇小花carry

應該好過蛇女 , 帶個點燃 , 6lv 路西恩都唔敢咁囂張

比連登仔吹奏既後果

有syndra ori唔揀，揀taliyah

kill contribution 100%

點解嘅？唔係有3張飛咩？

仲出haru係咩玩法

出azir啦

無得直出 要再打

仲用haru

Faker講過出路西係為左counter星朵拉架喎

haru
2:0

pawn子呢 靠你燈skt啦

冇望啦屌 kt生生性性

依d爆得仲快喎
taliyah 清兵夠快

Ok

Pick ori未死過？

一張比夏季冠軍
一張比積分最高
一張比資格賽冠軍

AMBITION扑緊野

仲係haru?

唔係有黑幕我都唔信

起碼同j4配合下

下...r接e點燃路西恩根本避唔到..

做乜撚野 Haru撚識玩坦咩

仲出HARU
RIP,2:0了

又出HARU
之前用ambition玩下豬女咁咪幾好

未到六都可以死幾次

下...帶個吸魔劍cleanse直接burst死syndra

佢點同 , 唔多人做到

佢有信心避到技 , 我地正常人玩得差走錯一步食晒成套技咪一樣死 , 好難打

之前佢都用飛斯打星朵拉 , 除左佢邊個職業選手敢用

又恰crown 冇Cham 用喇

玩多場j4先

真係一鳩ban lucian

出HARU 係咪直接SKT 2:0?

又出1.5k

唔係又玩1.5K呀

點睇都蛇女好d
不過crown 蛇女必ban

又j4 真係on99

淨化 吸魔劍 打到你變crown

1.5k here we go

haruharu

cuvee 可唔可以用左隻j4 佢

Ambition 係唔係病左

屌你老母 還我ambition

兩場都ban morgana

crown又冇藍

要特登出件裝先有本錢換血仲叫counter佢🤔

記得係佢玩星朵拉比對面路西打爆佢先咁出

三星教練死全家

飛斯 係咪kt 果場 係比賽飛斯係少見 高風險

打LCN仲想壓佢/單殺
歸塔底清兵保住個塔已經執到啦
佢2招SPELL都唔交玩乜柒都死啦

扑緊野

睇個款 maokai chogath 都出

faker應該留左隻lb備用

crown隻球女都好似廢廢地

我記得四場SSG贏SKT都係出Ambition

fizz

fizz!!!!!!!!!!!!!!!

即刻有fizz

講完就pick

飛斯屠撚硬啦

小花咁有自信

上面講完FIZZ就出FIZZ

上場打lz 係咁胸大

屌飛斯

又j4 jg又haru

Fizz

你唔係覺得6lv前syndra夠lucian打呀？
上到6出左吸魔劍更加唔洗打

係佢對自己有自信

就算講明飛斯夠打 , 但邊個敢用

應該佢睇得快過你姐

ssg輸撚左

我印象中都係

飛斯打球女 仲要Crown近排咁 2比0了

molamola 又係skt

見到FAKER PICK FIZZ
又係時候睇台仔精浸

好難發揮wor fizz
三隻坦頂住

打oriana 易d喎

睇錯自膠

ambition去左邊

屌你老母死都唔撚出

小花發威

今場>or<1.5

已經幻想到CROWN既死亡畫面

faker今日好惡 佢真係要針對住crown黎打

台仔：FAKER一定係因為比西門飛斯單殺兩次先練

呢場等睇FAKER比人打爆啦

可能打半坦fizz

掉番轉講 , crown 唔好咁膠 , 球女其實要俾人單殺都好難

westdoor!!

又會拎西門條垃圾出黎講話佢玩得好過faker

fizz 黎講，都係鍾意pawn

唔好咁睇死佢住 打飛斯唔比頭佢就有優勢
希望佢調整到

佢近排隻球女 有眼睇 有法王既影子

單殺bj

我都想SSG贏到

faker 帶傳 , 應該唔係想博單殺 , 可能痛苦轉移上下路

應該堆mr 秒kalista

miss左eq,j4都唔識玩

波女 J4 牛牛個combo
kalista都好難避

HARU真係廢撚到

跟下s4 dandy學下野

係唔洗ignite 都殺到你

1.5K 今場即GANK, 廢事又俾你地話

睇佢地快定taric 快

上場夠無帶啦
咪又係死

其實點解仲要pick j4比haru

起碼都逼到個f 好少少

今場到skt gay佬

我都覺 太自信

你不如問點解仲要出佢好過 都唔啱meta

3個盾冇可能死啦 jg仲係酒桶 起碼要3個人圍先殺到隻球女

講就咁講 , 我呢場依然係鍾意ssg 個陣多d

skt 三線都玩弱線 , 正常係好難玩

花生一隻都食唔到

ambition

Haru又晒左慎招大

大家點睇飛斯個pick

haru 出黎troll
屌

不過 無輸線

晒左top 個大

想打沉中路

邊到有三路弱線

法師角九成比lucian射爆
當初xiye都係用佢單殺faker球女

UNTARA: JG唔黎幫你SIT中唔緊要,我SIT

正常隊 , 通常兩隻後期英頂兩路已經係極限

不過top 係頭幾lv 難打 , 出左粒石已經夠賴線

兩隻w 係blue buff行都冇人理

頭幾lv 好弱 , 不過已經過左 ..

有冇人可以用FIZZ同ORI食兵55波

水龍先黎打

今場D龍咁撚和平,應該係SSG贏

對比得fizz 同oriana 係一樣強度

S3 white用fizz壓爆xpeke隻球女

xpekr

飛斯一日未滾到頭 , ssg 都仲未輸

依家中路d鞋都好保守

ori應該第二件出女妖掛

無閃等死 等酒桶e閃

學PAWN出金人

兩場都出warrior 垃圾j4

ssg 下路有優勢 , 有得食龍出兩條水龍

運氣無敵

maokai頂唔緊shen了

skt個陣係5隻9衝trist 捉到就贏?

我唔明點解出warrior

知佢地對線唔夠勁 , 出水龍幫佢地對線好d

冇wave clear

今場ssg贏啦

想夾埋球女一波帶走bang

後期就唔同咁講

推薦裝

ssg 贏一場please

正呀，2 ocean 狗衝搶

好過風龍既

有土龍啦

正常前期skt 上中下應該都係唔夠打

已經比想像中輸得少

我成日覺得風龍都幾好，rotate 得快d

我覺得風反而好d tris轉線點塔

有乜問題

下路冇人幫
兩座塔

SKT打SSG好撚悶 兩隊都係打objective

開寨未

屌那星j4出乜裝

痴線 , 明明可以嬴三塔做視野 , 都要俾人換番轉頭平經濟

跟本全坦同埋出完戰神再出坦既J4都好撚廢 好似上路咁出 又坦又痛既先勁 但係J4上路唔啱meta

吸魔劍同騎士囉
有乜問題

bang會唔會太衝

做唔到野gank唔到人就有問題 出坦果把坦多一秒都好

好似係white係球女

定係我真心咗

bang準備比人屌到開花了

呢場花生做過咩

bang kalista

Bang站了出來

咁樣衝左上去抵佢死

ssg放地龍

教我ssg下盤pls

兩水就爭住搶
有土就唔撚搶

GANK唔到人出乜裝都廢嫁啦
打團EQR入去打多D DMG唔好咩

原來Samsung係唔鍾意土龍

點解魔器近排好似好勁咁 係咪因爲走A怪

件野不嬲都勁 保排有盾回血一定會出

明明球女唔洗開大都殺到 又要開

花生做乜撚呀

cd 好快 , 拎黎刷下傷都好

SAMSUNG快D輸埋呢場咁HUNI先可以出黎救駕架

識唔識玩啊SAMSUNG

FAKER條魚

sk trollecom

中撚左伏

小花空魚
閪都可能好過佢

j4招大真係幾有用既，同e 加攻速

小花一個神賣

呢個double tp 好靚,但ssg 處理得仲靚

下場會唔會上huni

上場大逆風先顯得j4呢隻英無用

Skt唔似有機

唔關Untara事 應該唔智

pick fizz 呀拿
baron buffed minions 清都清唔到

屌你追撚住ruler

J4係用黎counter 坦jg 而且出坦裝傷害都唔低

點解要trade

一個扭避開條魚再All iN衝過黎個隻

呢場打到好難睇

咁樣換

ssg 係咪低能

唔抵

痴媽根刺激到

乜料

痴線

ssg d marcoplay 7到

ssg已輸 咁樣比人反cup 1波

又好似賺到

邊撚個call架 唔係處理得好輸撚左啦喎

攞土龍worth

屌 又無土龍

本身skt都守唔到inhib啦

free drag

戰果如何

屌唔撚食

要咁樣TRADE到底
點解隻SHEN唔一早飛過去
J4 直接EQ閃大阻人仲好啦

處理唔到唔會咁call啦 咩邏輯

ssg 成日都放土龍乜撚野事

SKT本來係唔應該拎到兵營而且本來個兵營都會跌

姐係SSG白跌左個兵營

未見過WOLF招大有用處

食唔到 可能俾人硬開

SSG好撚憎土龍

pawn子呢 再唔出嚟燈skt今年冇世界賽打架啦

fizz 個金身頭先有用？

Ssg如果果兩條係土龍贏撚左啦

Shen推完兵入上路二塔之後應該即刻返歸守

佢去左邊

有super minions 難推中好多

洗乜打到咁有風險 兩個Carry位去推塔比人夾

抽緊賢石

不過爆左一座base塔sidelane superminions煩好多

抽完啦

kt d龍又係成日送俾人

講緊連登果個

crown送個女妖俾人

始終都係skt edg識控龍
ssg好心依家巴龍bait1波啦

小花好carry

痴線
邊可能捉到trist

咁樣交2招大比人任推

WOLF
交閃都唔撚中

Wolf手指係咪粗得制

比人屈range都屈死

又係CROWN個柒頭

咁撚樣throw法

咁都可以比人反CAP

幾廿個shield都保佢唔住

低能，不過真係贏taric大

throw撚到

呢下大真係放得靚

Crown你想點撚樣呀

死都唔出金人

Crown

Ruler

佢有閃唔一早閃條魚 食完先閃仲唔係佢柒?

燈撚到呢

放得好靚救世界

molamola ssg輸硬 已含

屌你老母垃圾crown死撚左佢啦
咁撚樣送返比對面

輸crown haru

神throw

好想skt 輸呀

shen都算勁
坦撚左咁耐

crown退休算啦

見到taric都放左大，死唔信邪，一野Demacia

if you think there is no damage on maotai，you are right

屌不過班坦又係7頭黎 點會俾2隻carry行另一邊

HARU算係咁啦
EQR入去打完一套
開石像鬼頂晒D傷
唔死行番出黎

救左bang
如果唔係都嬴唔到

勁撚硬
打極都唔死

成日俾人呃到女妖, 不如唔好出

SSG仲有機呀

岀ambition la

有嗰兩條mountain 會好打幾多

咁樣throw法下面幾場都唔荒贏到

2個禮拜前成班連登仔吹奏

後期秒左ruler就完

冇人會幫crown擋，crown又成日走d西位

小花都識THROW

大落隻牛

等faker 招大engage

又中crown

又送

我睇緊啲乜野

feel到CROWN死果下咇左滴眼水出黎

執柒了SSG

CROWN企好少少得唔得呀
咁都比隻MAOKAI大技破到個女妖

on9

GG?

crown又中

RULER THIS R

呢條魚有D水準

7頭crown好撚廢啊

明明得條gap位會中到
點知真係中

CROWN又唔企好少少
HARU又唔幫手擋
2個都ON撚9

又係你啊crown生

咁都有得反cup
untara同wolf個夾得靚

Faker

小丑出金身啦on9

frontline幫手擋既話點會輸

連燈

皇冠哥有幾鍾意食魚

ssg根本要強開 你地想反開對面又有taric

fizz可以嬴球女100cs

上一條魚就係crown on9 (ssg i shd say)
今次真係faker 個angle 靚到

出個金人中左都頂多幾秒 個女妖留係到有乜撚野用

crown佢係咪唔知maokai 招大點work，得登行去食root

請問幾比幾??

唔明點解唔岀ambition 明明佢玩坦克勁過haru

HARU好型咁扭左去SHEN後面

agger

Crown on9 行去食maokai 招大先無左個女妖 再食魚
唔係佢on9 係邊個

隻j4同crown拖去打把啦

換ambition 打後期應該唔會咁7啦

SKT SKT SKT

企定咪唔會食魚

1:0 本身SKT輸緊, 而家準備反贏但未完

隻J4同佢一齊向後行
跟住就到果下扭左去隻SHEN後面
果條魚同MAOKAI招大就一齊打左落去
CROWN又無金身

tank搵隻tank擋

成日有閃唔用

SKT個陣推塔有啲難

後排型tank

西門招大cd短到

咪撚燈

3條魚LUL

又食魚

又係你

又食

屌你老母球女個大

又係輸crown

crown 笑話

Haru 自己揀左carry型jg

crown又留住個閃死左

波女大已經好靚
不過都係比fizz殺到

唉 SSG仲有冇中路

咁撚樣都唔係輸crown 我都唔知係輸乜

皇冠哥

呢場堅好睇

俾人打到弱左智咁

ssg pawn

波女招大中四個都冇用

屌,咁都有得輸

今次CD未好

輸打野

炮娘打坦 r痕

打死唔出金人

crown個flash制係咪壞左

三星隻中路好撚雷

\SKT/

crown食左幾多條魚

Crown次次都比條魚中

點解j4咁撚雷

ssg隻jg係韓版廠長？

好似無敵果陣就用左喎

咁應該放工後仲有得睇

skt又然一場

crown真係on99次次比小花捉到

真係呢，明明taric招大都柒左，都輸

今場三星中野返屋企食屎啦
30完

原來crown咁鐘意食魚

不過小花個幾條魚都放得幾靚

輸crown

Skt

永不團滅

clown

係西門一早嬴左啦

今場樹人好撚硬6神炮娘都打唔郁＿

唔換jg上場就等輸

改名做clown啦

再射, 又中

taric 招大撚到球女應一應

攻到主堡都俾人反殺

唔換bork

ssg雙人線好慘

鳩開左個下我都嚇一嚇，點知SSG仲渠

球女招打大左落無敵到

個女妖唔係比KALISTA招Q督爆
就比樹精同個AP JG裝彈到

j4個下扭屎忽

SKT CROWN

kdalove

講真SKT抗壓能力係世界第一

隻j4睇到炆

唔撚幫手擋真係ON撚9

0 dmg shockwave..

ssg 一來柒換塔，二來輸mid jg

原來唔係打落無敵 根本就冇傷

成場都係睇釣魚咁 唔會3:0掛

重播捉戰犯！隻J4

巴龍個陣俾skt隊爆左條路真係好傷

BO3定BO5?

佢地不嬲係咁樣打 lol界摩連奴

no
係完全冇傷

一個團盾都食左你個DMG啦

自動食魚 仲要唔出金仔

BANG BANG BANG

又黎

fizz唔高傷
不過野野都打到晒落波女到

三叔換成隊?

小花嗰輸出

無人讚faker

tank meta 冇bork真係好難打

三叔換條二線下路當投降

第1次食魚就 3隻坦掉低2隻CARRY行另1邊
第2次就J4扭晒D技

又好似spring playoff咁 輸2場直接換幾件

暫時兩場都係靠faker嬴

換哂成隊？

得LPL敢係呢個patch出汎

其實ssg 兩個carry好慘 冇人保

緊係啦
次次完場嬴到點一面倒都好
KKOMA一入去就屌

估唔到clown係咁派膠

球女唔出金人 j4食花生 每次最後生還者 ad唔出打坦裝

食左魚基本上個teamfight都輸硬

個個掛住屌crown
其實faker 條魚放得幾準
頭2次crown 死既時候其實係同ruler 行埋一齊
不過ruler 有W

haru：sorry囉慣左避技能一時未調節番

無huni咪贏

都唔知讚faker 完屌crown 好

隻野後期打人唔算特別
因為岩先個場skt玩Taric
坦陣 4個人拉住一個kalista 打疊矛打aoe
最主要係因為crown比人開 拉扯唔到陣容
另外三隻坦要入場救
炮娘站行一邊 taric又有無敵又盛
算啦

crown下下追住條魚去食
幾廿個盾比哂佢都保佢唔住啦

如果tris 出ruin king 會唔會好d?
btw 點解crown 死都唔肯出金身

最後個波明明球女大中3個無傷咩事

皇冠哥幾次有閃唔用走位又閪 係抵屌

出返隻varus ashe 都好呀，自己又唔熟trist

又一場逆轉
作為一個skt fanboy想吹捧一波
但係又驚比d hater圍剿
點做好

大佬啊 你有閃現架
必要時候要用架
次次食左先用
點解唔一早用

wolf 個軍團聖盾食曬d 傷

對面得一隻kalista ad掛

閂埋房門靜靜雞吹奏

點解ssg兩隻後期英都打唔出傷害咁

小花都算係咁 中路俾人ban鳩哂最後揀隻fizz又俾佢裝到crown自爆

收工，返到屋企應該完左

贏多場先
咁快吹輸一場都比人圍剿

屌⋯⋯真係估中ssg近況好差下

其實線上 前期打唔穿SKT 有邊隊後期團戰可以打贏SKT

坦META坦到咁

WE

三星最on9既決策就係拎左巴龍同人換高地
屌你都母 對面fizz kalista 根本守唔到高地
咁都要換

HKA

安掌門上黎救場啦屌

TSM

WE果場係前期就打穿左

前排三個坦都冇諗過幫手擋 中admid 都比人屌架啦 加ad有w有flash 我係faker都r球女la

照咁睇得LZ阻止到SKT
KT比人格食格
SSG 9成9 3:0輸比SKT

依場輸左ssg出唔出到線

reverse sweep plz

SKT要點先入到wc?

如果skt 可以11:0 成個playoff 都幾恐怖
燈下skt 先趁而家

入到決賽就有得入wc

晨早應該上啦
拖到落後兩場
獲獲都係咁
無記錯春季賽又係連輸兩場
先叫ambition上黎
我係ambition我真係屌死教練老母

贏埋kt 好似已入.

相信KT會威返次贏到SKT

再拎j4真係唔洗睇

資格賽

一係贏曬成個playoff
一係贏ssg kt playoff 拎第二
一係贏regional final

worlds 出skt kt lz 好過，ssg 心理質素差到

KT LZ都贏到一兩場掛

SSG 打野同下路換晒 要3:2了

屌Crown追魚食

ssg輸左仲有無得去s7

We果場就算skt拖到都應該好難贏,個陣好核突

今次呢個playoff冠軍
春季+夏季積分第一
之後爭唔到呢2張門券既隊伍再打playoff(好似都係4隊定3隊爭)

入得決賽打LZ skt都直入世界賽輸左都無所謂啦

faker mvp

再贏唔到真係散band
為左贏SKT而組既隊
成季都贏唔到一個BO

worlds冇所謂啦係咪最後都係LCK playoff

贏regional final 拎第三張門票就得

覺得crown一直都係位好努力選手，希望佢振作啦

如果crown係比kkoma教
佢日日會點過

日日比kkoma 餵魚食

佢好似係上季打得最多SOLO Q既LCK選手

換下路果兩個做乜

對面ruler應該出殞落
佢又怕死出吸魔劍
但其實faker成場都無打算切佢
一個w 飛到咁遠 仲要有球女盾

年年都Skt都悶，跟住上路就會又去lpl

如果FW/AHQ比KKOMA教會點

心態爆撚左啦
第1場比人屠害成隊
第2場順風連食3魚輸TF

果斷d 但操作都係唔夠小花好我覺得

岩，ruler有時又9沖，有時又龜縮

又重播haru神避招魚

做乜撚野食魚..做乜又食魚..明知自己好易食魚都唔出金身?
屌你.你貓黎嫁...

佢拎唔拎得出刺客英同LUCIAN

SSG依條下路係咪好少出

換人了

JG咁ON9嬲到仆街唔撚打啦

SSG是咪放棄左了

mmd

依條下路好少見，勁唔勁？定係已經放棄左

KKOMA換SKY出黎玩鋪啦屌坐左成年

成隊SSG都放棄左

好似打過lms

ssg 果對下路 成年打左幾多場 一隻手都數得哂啦

想睇刺客英

好似ssw 咁，係世界賽報仇

好似輸親2：0都出
算放棄咗

入到世界賽係味一定要出一場

kkoma劈砲唔撈啦 每隊死攬住一兩件廢物

穩定過ruler, 不過carry 能力唔夠ruler 黎

都唔會帶佢去世界賽

世界賽唔會有位俾佢去
應該帶BLANK

Skt唔敢拓大換huni

世界賽剩係可能帶一個後備

今場唔算太關下路事都中槍
下路一唔鋸下季隨時轉 隊

faker講過pro gamer 最緊要係天賦

諗唔明點解game 2都唔換垓haru

咁sky去Skt做咩，冠軍又唔關佢事

淨係top huni utara，jg blank都頭癢
我都估帶blank

應該有背景

換huni上黎娛樂下大家啦

SSG依個ADC係咪打過LMS?

安掌門打skt 4連勝 又唔一早換 ssg

SSG今年成季食住SKT而家都俾人打爆
KT都可以打爆SKT

有得打下世界賽打一場拎個冠軍指環都話值

正路都帶jg sub

條下路zz

安掌門救場喇喂

可能唔帶peanut 呢

為錢途..轉一轉手賣去第個地區 身價又升

換撚晒人

點解出ambition但又換走下路兩件

可能會唔會唔要huni ultara穩定d?

玩完啦咁

正路一定係帶jg , 兩個風格唔同 可以唔同打法
untara 同huni 兩個只係穩d同會壓線既分別

安掌門冇病冇痛第二場唔出

huni still bench

信唔信ssg 3場都係演戲留大招

隊內 兩條中路可以練下對線掛

點解bang唔揀炮娘

換人都係想減低心理陰影搏一鋪

下路又呢兩隻英 換人玩好啲?

可能心態爆炸
話晒第二場前期優勢下路打既
Crown成場係度on9
Haru又無意識保護crown

一定untara

kkoma應該係花生行先
你見佢有時花生真係打得差都唔會換

想換一換可能博表演打場好波

crown又要死啦

換2件

換中路好過

我覺得係打韓國班癲佬top先用untara
打返外國huni種濕鳩打法就算爆都唔會俾人針得咁犀利
但我係支持雪柒huni既

3件

中路冇後備lo

又黎mid lcn

秘密武器上場

有後備中路咩

屌faker 又lucian
crown 會拎咩對呢?

花生而家真係秒搶酒桶

花生天份高d

bam morgana

今舖真係一穿4
S7冠軍又係skt

同春季打KT好似 又係2:0換哂人佢

但係Skt最大對手就係lck

blank 係bengi 接班人..上路是但搵個龜下 等ｃａｒｒｙ啦

係huni

4強 決賽咪又係打番泡菜
帶huni比佢打小組威有柒用咩

想問skt係咪要贏哂先去到world

無錯

死唔信邪你條仆街

係咪要克服game 1陰影

肥西正式收皮

果次下路好似比kt撚

又想俾人顏射 鬼馬

crown教做人

屌.上面講左啦..贏到kt 就去到

心魔對決

入到決賽就得

留名 又單殺 r 殺

有冇兩邊picks睇下

Uxxxx有哂歷代冠軍top要既才能 就係抗壓同穩（除左馬連）
Huni有操作意識但心態太易爆炸
所以有個咁穩既上路當然要配個make play jg花生

唔係好鐘意tahm kench 呢個pick

如果今場嬴埋既就唔可以世界賽見到肥閪了

痴撚線笑到我

應該係比人搶左ken

crown個樣睇落係已經心態爆炸

skt last pick ken wor

依句真 huni 對smeb都俾人撚狗咁撚

肥閪仲唔拿拿臨轉會

仲要同樣既match up

外國賽評話呢對下路soloq都麻麻

有冇人可以解釋下，chogath冇人揀嘅原因係？

想7 多次..

始終覺得blank上場既冇bengi咁精采

上年WC bengi真係完完全全既經驗壓制

唔理點啦，點都支持下crown，佢GE努力值得俾番一份尊重佢，希望佢打場好波

咁bengi夾左小花咁多年

Huni條柒頭 串柒柒咁 比人bench抵撚死啦 10場先玩得好果1 2場
Untara d 分推勁好多

上季cuvee隻凱能先比smeb燒爆過

SKT上路最緊要穩

唔駛要你make play

不嬲lck 都唔當係op 角 , 成日放
.不過lms 一揀中就嬴

下路係咪兩個換哂

LMS啲人唔識打 成日啲比賽都打到40幾50分鐘

lms堆垃圾唔識打曹格

因為冇人識用特朗德應對佢嘛lms